原來呢單嘢都成十年了

唔知捉到兇手未
好在冇人學